拎full grant今年仲有得派$2000 去邊旅行好?

「係香港地老實就死得」，呢幾日見到好多人開呢一類型既post，絕大部分都係講緊學費資助，
而開post既人都係講緊屋企人/自己有手有腳唔去報學費資助，廢事浪費社會資源。
我想問呢d關你老唔老實咩事?
你自己合資格可以去報既，點解你唔報?
你唔報唔係你老實，講得難聽d，係你on9係你蠢，
你地班仆街有份讓quota比d虛報撚去拎住呢筆錢去旅行去玩o架！
唔好再拎老實嚟打飛機講到自己幾慘幾慘，
由細到大小弟老母教我，老實係美德，
點解你地自己on9自己蠢，要講到自己因為老實先蝕底？？？
瞓醒未呀屌你
希望你地見到呢個post又瞓醒o既，自己讀緊書又合資格o既話，麻煩走去如實報學費資助，
唔好再讓一d虛報撚攞咗呢d政府原意係幫助窮撚學生o既應有福利

虛報撚死全家

有無攻略可以申請晒港共所有資助

其實小弟對資助項目無咩深入研究
我都只不過係一個申請到學費資助o既窮撚學生

其實最慘係屋企有錢又唔肯供果班學生
佢地唔會申請到grant，要自食其力
但旁人眼中又會覺得佢地有屋企幫

讓咩quota啊 你係真係合資格就會批俾你 冇限咩quota㗎 唔會因為多咗人報就令班虛報撚冇得拎㗎

要做嘅係改善個制度 例如學資處有權得到政府其他部門所擁有對於申請人嘅資料
同埋加重發現虛報嘅懲罰 例如一發現虛報而且有證據就唔會警告即刻告上庭

因為學費資助唔係以你學生個人去計，
係以家庭作為一個單位，
畢竟有個有錢o既屋企，壓力當然無窮人家庭咁需要啦

sorry小弟唔係太熟學資個做法，
我係睇唔過眼班人用老實做籍口，美化自己on9 o既思想同行為

我都係如實申報嘅窮撚學生
學資處家訪過兩次都批full grant
我都同意仲派2000畀我係冇意思
反而係應該降低門檻改善制度 減低虛報機會

無錯，派比我地係開心，但反而我覺得達唔到用得其所
比較想政府處理咗香港M型社會呢個惡性現象為首要